如果當年懷仔成功留喺香港嘅話佢宜家會係藍絲定係黃絲

藍

咁都要問？

紅絲

如果百里香冇執笠
op今年幾多碎

肥絲

如果連佢都變黃咁就好撚經典，因為咁代表老共溝淡香港人計劃係完全失敗

呢條仆街明明就係陳同佳lvl既手段
佢留到係香港的話 此先例必定後患無窮

藍撚到發黑呀

肉絲

懷仔捐咗40萬比立場

藍到發黑啦

懷仔會當差

以為你講bob叔

佢會係黨豬